覺唔覺用「光復香港時代革命」黎做下款真係好撚好笑

範例：
我係麗晶俾人私了嘅手足 想講幾句

聽朝大公文匯支那01應該會有嘢睇

最後
光復香港時代革命

入去都可以幫拉po,好快已經由熱門拉咗落嚟